對抗極權 我們不怕 因為有著彼此

我明白大家最近都會有不滿，特別係黑警不斷打壓濫捕既情況下，會感覺到無出路，感覺到受望。而每個人都希望大家可以付出更多，或者用更「明智」既方法去參與。

所以大家會好認真咁屌，期望可以說服大家。

例如，勇武好想和理非變勇武 --> 屌
和理非想勇武聰明D --> 屌
但屌係咪就可以解決問題呢？屌係咪可以令和理非變勇武呢？

如果屌既目的是發洩情緒，但我地既情緒係咪應該發洩在自己人身上呢？

在屌之前，諗一諗係咩野支持我地到今日？係團結啊！

運動可以行到今日，依賴既唔係某D人付出更多，或者某個人玩得好聰明。

對抗極權，唯一可以依賴的，就係一班有共同目標信念的手足。而唯有互相扶持，我地先有機會嬴到最終勝利。

認同既幫手推一推

推

係報紙上見到有手足舉呢個口號，有感而發打呢段野。

唔好令路線爭辯演變成派系鬥爭

再推

Push

推空氣

每個人付出更加多當然係好
每個人都做得聰明d亦對場運動好有幫助
但係唔係一定要用屌呢個方式呢？